VITTV真係好撚仆街, 舊節目重播竟然冇得網上重溫

D節目成9日調動, 播播下停撚左以為冇得再播啦

點9知幾星期後又播返

鬼知佢幾時播返咩

仲要冇得網上重溫勁仆街

我講緊套犯罪現場2, VIUTV你幾時會放入去APP度?

人地TVB重播D劇集都可以係MYTVSUPER重溫返啦

而家連播下半段都要塞段廣告比你食屎啦